*Особый Readme Гильдии**

Очередной репозиторий, который присоединён к **XGM/PROJECTS/Cheramore**

*Мы советуем для начала заглянуть в [Гильдию «Черамор»](https://xgm.guru/p/cheramore) коли хотите узнать о нас больше.*
